明天同女朋友過大海盡地一舖，有咩要注意

明天同女朋友過大海盡地一舖，有咩要注意

買定飛，唔係豬曬無錢返香港

買$100好，其他食嘢

一舖即係幾錢先

代表賭場多謝定你先

練左渡海泳未？

已經買左來回船飛

邊個場仲接受$100

記得去新濠同我同筆頭佬打聲招呼

巴黎人同威尼斯人都好似有

諗住訓身1皮

想玩咩?

好似暗示咗d嘢

唔識游水

人旺無幾可
推幾口

留返50蚊買碳

一舊水?玩老苦機呀？

可能我多謝返個賭場

你地聽日係邊張賭枱話我知，鬆啲手俾我

好撚旺牙?琴晚買阿仙奴定拉素先?

扑一鋪勁既好過啦

最快回本：買大細

玩老虎機我不如留返香港推銀仔

你唔好同筆頭佬對家包你有錢賺啦，我聽日唔得閒啦

夜晚住巴黎人